6060眾安派彩

上限定價 人人有份

留名

Search完冇結果
是咪抽唔中

股票行等通知

60000-80000有600-800股
100000反而得600
早知抽少d

銀行都係

有咩理由抽得少啲會分得多啲股
早知抽少啲

有冇人係抽唔到架?

search完寫no such application 係咪有問題
利申 用一通抽新股

咪話人人有份囉

屌一樣 做乜9

中兩手

一定升架咩

香港人乜都炒, 點會唔升

一通幾時比貨我玩暗盤

大把貨派 人人一手100%

恆生幾時知？

一通幾時會知？

知唔知都係派一手兩手架啦 洗唔洗咁心急

1手

中銀已知（好似係）

係 cash 入30手中得1手 牆紙

點解呢隻咁多連登仔睇
循環派彩+大隻

想問下hold住左d錢幾時會入番

平時抵制支那GE連登仔就係咁

4手中1手
人人有份，重演華泰

華泰幾時返家鄉

人人有份
巴打們諗住暗盤放定等聽日上市

一通仲等緊

國配都以倍數超額
派成點抽0個陣都冇人知點派
唔大隻啦,有40%都去左軟銀到

當炒IPO 10%公開發售好等閒
莊家控制唔到既IPO 要睇老散

恒生未有

一通有啦

10中1

Same here

1000中6

十幾萬人抽姐

8中2

二手比多手都唔冇

孖展定現金飛？

五中一

孖,早知孖少D,800可以中8

2手中1手

冇計啦 A尾派得多過B頭
升幾%回本？

咁好少o者,息都係800蚊
升到2蚊就平手

6中1 係一通抽 其實可以點查係咪真係中得一手 我見港交所個到查唔到我個身分證

一通邊度睇到有？
第一次抽新股

一通menu應該有教

睇自己股票個到

見到啦 真係有

巴打玩唔玩暗盤

8中2
咁派法炒得起要還神

斷左片好耐，呢隻除左有大水口射住有咩吸引？

唔係有馬仔睇住未必咁多人抽

中銀 一中一

6中1

中銀三中一
等穿ipo

恒生幾時有呀

好撚廢

hsbc幾時有

Ching
你玩左幾耐股票，eipo 好似一向都係中央大圍抽完後股票行再內部分派

我就係一直都乎試過查到 我上次係到問 有人話可以查 唔會俾一通食

3 中2

你下次入紙申請，你先可以search到自己名，eipo 一向咁玩架，股票行用自己名抽再跟官方派釆比例內部再抽，所以eipo遅d先出結果

點玩?

一中一

等二手

得一手可以點玩

原來呢度咁多人唔睇好隻股
咁我知點做了

耀才派未

summon 老貓

閪貓中左幾多？開市會唔會再追？it 野，啱晒你

2中2

30中1

4 中 2

上星期隻3830有莊家射住第一日升7成又冇乜人傾

有無咁多新手抽呀

打算睇短線定長揸？

100中2

shiti bank仲未有

半年目標係升5成以上
如果到100就可能會放D先
穿招股可能入多少少

抽十中一

獲配股數100

屌個app 回左兩次

200中3

3中2

我都中左一手 大家明日開市會唔會再入手？ 我想買多5手 炒兩日走人

反雲又贏

5中1

Same

一通抽新股係查自己個戶口號碼
唔係查自己身份證

點解人人有份?派錢?

邊度有得check?

其實好多股票行都有得查...

中6手,孖展息都蝕

10手中1手

#1個pdf
港交所出嘅配發公告
一手中籤率100%

same here

break even 要升到幾錢？

100中3

升個半啦

1手中1手

10中2

耀立暗盤
開報66.00

69.9-70

$70走

眾安(6060)輝立暗盤開66元高招股價近11%

70走 賺2餐自助餐

一通走唔到

分得幾千股, 擺下算

你用電話上？

yes

走唔走好

用電腦版啦

暗盤走得快執少少食餐飯算

暗盤入3手

$70 走到就正啦

咩證券行？一通最高67$

long hold 點睇？

long hold fatfat

我想姐

《經濟通通訊社27日專訊》市場消息指，內地互聯網保險公司眾安在線（06060）暗盤價68至70元，較市傳的59.7元招股價炒高最多逾17%。

我可能set 個$60止蝕放埋一邊
不過得二手

耀才暗盤得67.5

Phillip 一開市果60秒咪有做過$70

耀才 一開波都試過最高去到70.05

聽日人踩人

多新手炒一定出事

得2手 68.7 走左

諗住開市買定幾手做牆紙放番幾年 有冇人GUN

咁大隻一定入恆指
阿里巴巴 2.0

但阿里巴巴係向下炒再私有化

幾錢入

抽9中2
驚聽日人踩人，4點半一通一開市67蚊走哂

輝立最高做70.2 68走左

一手strong hold

一手都冇,等明天執

走多D啦 再爆上

冇抽

恭喜有抽嘅巴打
至少夠食餐好啲

500手中6

一通暗盤仲升緊

但而家68.6啦喎輝立

暗盤應該要買

成班吹到咁巴閉

燈大力d

高燈加油!

一家四口fat fat

長線睇606.00

我睇700

短線睇80蚊先

耀才69.5 走左

抽中暗盤好放啦，賺幾舊食餐飯

等睇無人放

想問一通個暗盤係邊到操作

咁多人抽我都係食下花生算
貨分到咁散 老散一人一手隊鳩霖個棚 互相撕殺
軟銀又唔會收貨做上去

打電話落盤

6點半完場啦ching

網業版－－－新股－－－暗盤

今日已經開哂暗盤

69.9, 69, 68.65, 67.5 走左4手

仲有2 手 等聽日

入左手先中6手

8+8+5+5

賣了5手@69.5

其餘明天

AO 69.00

69 sold

其他巴打加油

4xH個AO沽盤經記真係第一次見

賣戶頭15分鐘應該極速散貨

說好的沽呢

派錢

又賺

兩手放哂, 均價70.2

70@sold
其他巴打賺多D

己賣
扣番息同手續費執5000算

靚價

有無渣打嘅手足仲未見到隻股票入袋 仆你個街渣打

67.6

咁仆街,10點先比你呀?

70入左 點部署？？？

一起做傻鳩

等
等到幾年一拆5然後變300蚊

都係等,或者今日都會彈番上去,到時自己睇走定留

恭喜

師兄本身孖展抽?

放咗先啦，70仲諗住有得升

70.3入左
我都唔明點解自己果下會咁撚衝動
67.3放左傻鳩到自己都笑出黎

沽哂，等啲人接完火棒再買

渣打正仆街 執少幾多錢
打撚爛個電話都未有人聽

有時係咁
蝕幾蚊算數啦

會唔會破IPO價....哈哈

十點都未有杏加橙

等我賣埋先 屌你老母渣打

冇理由咁夠未入倉

仆街渣打，有無打賠，佢老味

現在$66.2

尋日無就應該屌佢老母

是喎,昨晚已經見入左

但係我中銀都係今朝8點先有
唔洗尋日就屌

屌佢老母渣打

一手黨70蚊已放
用致富收左我$5x手續費

一通ipo入但佢show我係今日開市價買既？

仲未入倉

6060快啲彈番上70 上啊

各位巴打，一定要佢賠

渣打幾年ipo都要落分行搞

點叫佢賠先？打電話去屌佢？

我中銀尋日就有lu

渣打係咪有半日禁售期

等左25分鐘都未有人聽, 應該比人屌到反皮中

唔提人咁仆街

無話有半日禁售期wo

基本啦，我等緊屌佢

結果琴日有,但係入倉就今朝8點先見到

真心…你個名

宜家幽默唔到啦

渣打既朋友 終於入倉啦

回升番